（含答案）香城三名中學生 一心 允行 圓圓 等巴士

一心 允行 圓圓
三人一齊返學
允行 圓圓 都會等巴士返學
點解 一心 唔肯等

因為

一心 只等葡萄熟透

做乜鳩呀

有d 野真係勉強唔來

兩件事冇衝突

你條問題係咪應該係 有啲生提子起佢地面前 邊個冇食到啊